呢個日本人整左一個廣東話學習網站

好有心

個網主係日本人
佢點識o黎連登睇忠告?